H&M 高層入一入黎

屌晒你地老母
個頭話政府WFH / AB Team 即刻跟
呢頭見近排生意好好 AB Team左一個cycle 即刻話回覆正常 因為膠層話以為6點禁堂食之後生意會好似之前咁差 點知而家咁好生意(睇黎一開始係以為6點禁堂食生意差先行) 所以其實早幾日一早預告會完AB Team 高層應該預知未來 知好快爆完 信政府唔怕

最撚好笑 一開始百幾宗死都唔開始 點解? 因為爆個時岩岩開始減價囉 賺錢點都緊要過你班賤種前線Staff命仔 (左計右計 又要扮有照顧員工 又要賺錢 所以唔可以唔行 最後係爆左成十幾日先行 仲要係正常營業時間AB Team 幾識玩 )

咁咪解釋到點解膠層咁雙重標準 上次爆5x幾宗即刻行 今次百幾宗都反應遲緩 仲未計上次高層早過前線WFH好耐
又再一次搵錢大過天
雖然我已經冇做 但國安法之下都係加返句 以上不代表公司立場

幫朋友出post 完全睇錢份上最仆街

高層又黎 on9
咁計較錢一係咪撚行 扮晒野

而家係咪仲係個堆人做office

好似係

成日想同其他Brand睇齊 人工唔講
但我到走個日都唔明點解返夜更係食3點飯

夜更食3點
咁收9點？

收11點

推

"賺錢點都緊要過你班賤種前線Staff命仔"
呢餉邏輯唔係好明

其實可以辭工
返工緊要過命仔?

想放假姐唔好踢爆人sales wfh點做野呀

成篇野重點係佢地左計右計扮照顧員工 睇錢份上 一係就唔好行 唔好同人講因為生意好又未爆完就停 閱讀理解0分咪出黎柒 on9

你估係人都好似你咁食開軟飯咩

識唔識 顛雞 May

係咪個大陸呀嬸

30 幾歲，聲大大好撚嘈果個

我Fd問係咪 apm定megabox？ dm

你一對公司有不滿就辭工定你係廢青

咪係 由頭到尾都講緊睇錢先 人地冇講過sales想 wfh

好多人搵緊工
讓空缺比其他人

好似姓李

唔好意思 我都冇做好耐

咁係佢 佢又做咩

仲未俾人炒？ 條女好撚黑人憎

呢間垃圾,D舖個收銀位成日無人係度,D店員成日唔知走左去邊

其實唔可以怪啲店員
你見成個鋪面咁大，好多時都係得一兩個員工睇
佢哋同時有好多嘢兼顧

因為一個人要做晒全部野 你講得出既都要做 唔係人地其他牌子咁有分咩收銀員咁

因為cut人囉 忙到死都係得兩個人

兩個人咪好 以前試過得一個

APM
新來個男經理仲廢
咁樣都做到經理
不過聽講佢男友係office做高層
所以先做到經理

花生

學u記咁企定定喺cash point等客埋嚟畀錢會被屌

想知有幾癲

小公主點睇今次件事

企係度做乜 去執埸啦

佢都有男朋友？
把聲聽見都煩
又月亮臉

PS .疑似高層已經入左黎叫人唔好做

may係咪個大陸婆?
APM有邊個新經理

一層一個同事

話得事嗰幾個人都戇撚鳩

仲要吓吓咁撚遲先通知同事

當同事狗咁舞

講到咁白都唔知邊個

上面班膠層一句話peak hours要最多man power 結果食飯食7點

??
提出邏輯問題都要人生攻擊
P牌仔

依家我提出樓主一句
"話高層漠視員工生命"
用呢點黎做論點去表示對公司不滿

"一對公司有不滿就辭職"
你轉述完就變左"小小事都要辭職"
咁究竟係條命仔咁大件事定係小小事.好亂

係咁架啦 有得你行一轉都益左你

係咪一個鐘食一個 佢以為成間鋪得一個同事

唔好意思喎 我18年已經開左AC 係少用姐
我咪反問返你係咪公司老闆有問題就即刻辭職唔做囉？？

咁你係咪一唔滿意就辭職
而家兩個人一齊問你

office d膠層咁快入黎護航

事實就係唔理員工係咪會中 所以上黎出下post
希望公司讓步 我諗呢個係佢開post原因
你又串人咁點解唔辭工
人地唔洗養家?
你平時係上司叫你食屎都仆去食 聲都唔出句仲好開心既食屎狗定係你係一個廢青
完全唔亂 係你呢個高層有問題
咁你肯答未

前線點樣wfh?

講緊新嚟個男經理有男朋友...

懷疑roy9佢地終於申請到acc

咁多apm

反正會幫親既點都會幫親
利申：過去5 年都冇幫親

用公司email應該唔難

以為講May

仲唔即刻入黎串柒柒

睇人仆街最開心

信政府唔怕

賤得過樓主要幫間咁賤嘅公司打工

公會既人係咪度

唔想D盲毛入黎串
1. 唔係話前線想wfh 只係唔想公司用生意行先 但又扮有關心同事咁樣行 (自己估禁堂食後生意差先行 之後話估唔到咁忙 所以一早話唔會再行)

2. 唔該定翻個標準 去到幾多宗先行 ( 上次靜5x宗就行 今次死拖爛拖 百幾宗都唔行 最後話禁堂食先行)

3. 高層咪再入黎叫人唔滿意就辭職 明明自己雙重標準 成日想學U記

同埋成日話跟政府 有生意就唔跟 冇生意就跟？

挑戰十連

條大陸婆雞屎都麻鳩煩

男男？？

係呀 成段野都講緊同一個人

I Free Load

好撚恐怖…係咁逼走啲店長

邊個

你係佢？

J

逼走左幾多？

其實d 衫越出越差
好失望

Cum on your face

莫非你覺得個MK好好得？

莫非你覺得個MK妹好得？

見到conscious唔好買 仲差過冇conscious十倍

不如講下有邊個係好

店長唔係得一個走左咩 話佢廢

個日行過見有d個牌唔係咁 料摸落幾滑身

高層又贏 今日得70宗確診 回復正常 支持政府 支持香港市市長 支持維護一國一制

Area team個個都勁

佢地好勁呀 勁到次次都做on9決策點唔勁
學樓上護主犬所講 你班Sales仔唔鍾意咪唔好做囉

仲係度

冇

佢應該有份諗/讚成 而家都仲要做架好似

btw唔係好明，膠層on9都算，宜家疫情好撚旺，啲客好似冇衫著咁，差唔多日日都好撚多客

係 唔明有冇咁鍾意咁急要買衫 所以佢地先唔想行ab team咋嘛

宜加真係得u記同GU 個質素正常少少...

GU 普通

上面護主 office 狗做咩仲唔覆既

人地過左扮工時間

屌少一日老母都偷笑

咁誇張

邊個黎架

恆生都係啦 確診咗個員工 當SL咁就算

真

咁想做咪in囉

都係大陸集團唔意外

得佢一個會屌sa老母咋嘛

高層水已潛

食得屎

而家連罷工NPL都冇得拎 雖然都唔罷了

唉 好撚心灰
平安夜想訴求都要俾啲黑犬驅散

個閪係咪好臭？

resign

都無撚返過工點resign?

果位新上任人力資源部經理點睇

啱啱先get到講緊邊個
佢都就嚟落返舖啦
新上任果位就自求多福啦

點知你姐

我老闆嚟

你話呢

佢都俾人鬧開架啦

臭唔臭就唔知 不過就好撚閪

艾free

幾閪

連登有post有講佢

臨收工叫你o多個鐘執好個埸先走得以為同d同事好fds 對住d同事講嘢又串嘴加無禮貌。

有無叫你打完卡出返floor繼續做
成日屌同事老母 又叫人仆街前仆街後
憑咩覺得同同事好fd

佢自我感覺良好架以為個個好like佢 Part親佢十有九次都要ot 明明下手做嘅 要我幫手做囉 好似我唔洗收工咁

好明顯啲人都係因為佢係經理忍緊佢唔出聲姐
做乜唔交返比下手做 做哂啲野威啲咩
要做佢自己做飽佢 知唔知自己間接逼走幾多人

咁仆街

唔怪得你地鋪d人走晒

唔o會點

咁上面講個隻癲雞又點架

睇下個問題係咩啦
小事就忍左佢，人命關天咁大件事就真係辭職穩陣

覺得奇怪點解你講到去命仔咁大件事
但明明可以辭工.
然後駁唔到就覺得人地串你
同埋你咁想我答你咪答你囉.
我唔係對上司有小小事不滿就會辭職
但如果生命去到比上司漠視，
然後對自己有生命危險
咁都唔辭咪正傻鳩，我就唔會上連登講喇

有冇人知i free load去邊間鋪？

點樣駁你唔到呀港奴 解釋又講左
選擇性失明
同埋人地上連登開咩post關你咩事
咁都要理正傻鳩
早D訓啦on9高層 諗左幾日答埋D垃圾真係覺得你好撚可憐
一有咩就剩係識叫人辭職

膠層全部都冇腦on9

平時上司叫佢食屎奶鞋底即刻狗衝啦 直情覺得榮耀 但我地呢堆人竟然咁多怨言 咁唔滿意可以辭職唔做架 仲要話而家講緊生命有危險喎 唔出現係現場咪冇風險囉 <(完全唔理個自己有份增加危險性)
一味叫人辭職辭職 好心高層咪咁撚on99啦
同埋如果個隻乜柒兔兔係pr 我建議你地炒左佢啦 完全係個垃圾

佢好似話係上面做到2月先落舖
唔尻知佢會去邊間舖呢
然後聽講屯門又會執 到時又多一個store man jm9

有咩？邊個post

屯門個SM好耐以前係07拍過佢 死假閪又冇料 最撚憎佢 聽聞佢早兩三年去左03 D人又係唔鍾意佢

哦 呢單
006林奠丫嘛

個時仲要等高層批准先可以落閘

林奠係咪個個part過佢都唔鍾意佢其實

有名你叫06林奠

假民主

香港打工係咁撚慘㗎啦

一係你發動制裁囉

想問其實佢係咪會blacklist人
我交咗n次form都冇回音

邊間 幫你跟進下

唔等人用掛

18都唔奇

18仲食得落咩

宜家好似仲有d舖頭請pt架

又搞尻18

政府宣布延長在家工作

而家得一個SM

閪鋪咪請囉 又忙D同事又閪

除左呢度都冇地方佢去

06 hehe紅為咗贏做到好醜怪

R staff買野定點

佢做咗啲咩？

推 推 推

岩岩行過見拍蒼蠅都未閂門 開到咁夜

Magnus Olsson
Regional Manager, Greater China
Jan 2015 - Present6 years 1 month
Hong Kong, Hong Kong SAR

小公主講顏色 想俾人鬧